[新手]有關Nikon菲林相機接口問題

想問咁多位師兄
如果我有枝菲林鏡頭插到落Nikon FM2身上 我應該買邊種轉插器俾A7II用

Ai / non ai

唔該師兄
想問多句應該買呢個轉接環用就無錯
？

買 Ai-Nex

淘仔有隻四十幾人仔，用過幾好用